(熱狗)藍鳳凰: 幫中共毀滅香港人，仲實際過抗共

熱血公民重炮手，屌到黃毓民開花後，又放重炮

藍鳳凰
2小時 ·
鬧醒香港人？邊個話要鬧醒？與其旨意呢班愚民會同你合作抗共，不如幫中共毀滅呢班愚民仲實際。

好素勇武好撚有型

熱狗投共唔係第一日~

藍G唔係比人爆係無間道咩？

成日提熱狗，其實無人想知你班垃圾講乜野做乜野

呢啲咁既痴線佬，中共都廢事招安你啦。除左識撳下個鍵盤，仲識啲乜呀？

想幫中共? 中共未必要你wor

加拿大佬喺度9up

搵人挺共都唔會輪到你啦
死熱狗冇群眾基礎 淨係識圍爐
撚會招安咩